LIHKG 職業摔角討論（15）香港人加油 大步檻過

Bullet Club 已死, The Elite 話事

“The Cleaner”Kenny Omega
“The Young Bucks” Nick & Matt Jackson
“The American Nightmare”Cody
Adam “Hangman”Page
“The Villain”Marty Scurll
“Golden Star”Kota Ibushi
Brodie Lee RIP
———————————————————————
（哩個post 依舊開放討論世界各地既Pro-Wrestling WWE/NJPW/CMLL/ROH/Impact/LU/Evolve/WCPW/PWG/NXT/本地 ）

藍屍與狗不得喺到

推

雙冠王飯伏幸太

唔該晒

9個月先推哂成個po

原來飯伏差IWGP US 未攞

有冇人攞過3條belt

KENNY OMEGA同J威

J威會走

估佢唔到

我有諗過會唔會故事黎

似

飯伏對J威原來過左KENNY對契仔個紀錄
打左48:05

聽講佢一早同NJPW 簽咗長約
加上冇media 傳過佢完約（之前Kenny Bucks 果啲完約出面一早收曬風會知佢哋可以走，今次完全冇人講）
應該都係storyline 嚟

到J威了
會點玩呢

無事發生仲要俾石井PIN

United Empire

KENNY VS OKADA 唔係有一次打滿60咩

佢應該指Wrestle Kingdom 最長比賽時間紀錄
契仔同Kenny 兩次去到60 分鐘都係Dominion 大會

嚟緊日本隨時緊急狀態
可能Gedo 都心淡唔搞big storyline
但係咁嘅話Kenny 回歸NJPW 就越嚟越渺茫

Okada 仲話想搞新日本同其他promotion 玩crossover

開始懷念了

咪la新日本肯俾佢地班人輸咩

那邊箱垃圾仔jay white

新日放走Kenny 係咪近年最大敗筆

係Kenny自己要去AEW join Cody佢地

原來係留唔住
記得當年好似WWE都開咗offers俾elite佢地？

係, 仲話好好條件同俾好大權佢地tim
不過WWE點信得過而好彩佢地都冇中伏

以前ps2年代有隻混合格鬥game，入面有好多摔角招式，snoop dogg係最後大佬，有無人玩過，好好玩

「好大權咁可唔可以booking 打贏大RR？」
「唔撚得」
「ok 明白曬」
*加入AEW

「仲要定時定候俾BROCK LESNAR同GOLDBERG打」
「屌你老母LA」

def jam?

係，以前成日玩，以當年嘅水準黎講，真係好玩過好多格鬥game

好想咬shida大脾

佢同tyson都玩得開心過係WWE

-1

TJP你曳曳呀

Jay white post match interview 世界級演出

佢conservative黎

wwe 冠軍positive 左要隔離

又D了

其實great o khan咩料，我記得佢debut就出黎挑okada機，何德何能

三森推打三森老公(x
D基本功幾紮實, character build up都好, 個人認為好過Wato同當年J White

btw, 當年Okada未又係返黎就同棚橋打IWGP Heavyweight

j威當年都係打棚橋，不過佢以前無留鬚真係柒好多，而家其實幾型，發覺新日本全部都係咁，行出黎話打邊個就打邊個

摔角時報開咗Mewe
I want you to join my group on MeWe:

當年new beginning 贏咗tanahashi 震驚全城

「如果這兩條腰帶再次合而為一的話、
我想將發生更厲害的事。一定令人非常期待」
"雙冠王者"飯伏幸太再次提案腰帶合併！

【Talking about 2021?】
每年一月都是香港摔角的季節，因為這個時候都是「港摔」的旗艦大賽「熱血寒冬」舉行的日子。今年，天災人禍，令我們再次錯過。對於2021年，我們還可以許下期望嗎？

合併都係好事黎, 如果唔係都唔知點拆

邊個會咁得閒淨係挑戰intercontinental / heavyweight
除非係劇情整個contender match 淨係比挑戰其中一條

之前呢度好似有巴打組團返大陸睇摔角，好想疫情快d完，出黎聚會識下新朋友

之前miss左見唔到志田光

我有合照

同埋邊個會咁ON9 KEITH LEE贏完2條腰帶之後話唔要一條

我有大天Z合照

前年幾場都星期三四搞
返工冇得去

掛住andruew tang

飯伏一日打兩場都得
其實舖到好似Sting cena打Seth咁都得

Goldberg 又有冠軍拎去打WM ?

HONG KONG wrestling club house signal Group

核突招

CLS

開始著返bullet club d衫係咪有咩玄機

但係俾Tama Tonga屌？

開戰吧

Private party同Matt 都客串impact

AEW gay posting

今年AJ大機會贏RR

唯一支持Cesaro

Cesaro 似會贏IC

Renee Young又返WWE做backstage

竟然

里村明衣子都去WWE
港摔搞親都有佢份

養老

棚橋羸完條NEVER要輸俾Great-O-Khan?

bug af

今朝Royal Rumble冇人講？

Edge & Christian bromance

俾EDGE贏呢下有d奇怪既feel

因為今年個feel係贏個個贏都冇乜感覺

Goldberg

因為無睇wwe好耐

WWE 好鍾意玩爛啲老嘢同legends
Edge贏咪又係餵俾Drew / Roman
又Spear vs Spear 厭唔厭

Cesaro 冇得贏就算啦

打得好睇咁餵都好

不過WWE做唔到

屌你老味Jeff過AEW搵翻Matt啦，完全係侮撚辱

耐無見Carlito 又幾fit喎

Eeeeeeeeyaaaakkkkk
現場睇摔角真係好撚正

WWE

唔係原本計劃俾big e, 又改

Jeff 以為2打6
全場30個人最無亮點

所以都係8下邊個贏就算

老麥係咁

J威回歸了
比想像中快仲諗住會拖多陣

比賽唔難睇既，db 同matt riddle 後半擔起晒work,中間亦無d好肉酸劇情。
不過最近幾期無睇，點解kofi無打

今年既Royal Rumble比想像中好好多
原本我唸住如果有呢幾樣野都收貨
1.Ronda Rousey會返黎
2.可能會有1,2個unexpect既人會返黎
3.The Miz會cash in
點知咩都冇,但係又覺得okay

原本再唸下有咩會on 9令我覺得唔好睇
1.Alexa Bliss,The Fiend冇啦啦出黎黑晝面贏撚左 (最on9係要有剪接)
2.Charlotte同The Man贏
3.個個打都係hea下on9打下
又好再, 以上既都冇

呢次有咩好睇覺得, 可能係BLM, 比個黑人贏, 不過Rhea Ripley同 Bianca都正, 都有驚喜
Torrie Wilson出黎好正, 40幾, 都仲keep 得好索下, 原來佢嫁左比個攪Golf既有錢佬
而且其實我都幾鐘意Lacey 同Charlotte同Ric Flair條storyline

男子就覺得幾個揹起左, Edge, Riddle, DB, Christain, 呢幾個打得好睇
Carlito 身型Fit到爆, 仲打到野
Otis太快走
Seth 出返黎
所以整體覺得今年唔差, 合格有餘, 另外2場champion match, 睇都廢事
一場見到RR贏緊, 另一場Goldberg就打2分鐘收工, 都唔想睇

Goldberg 打到咁不如唔好再打啦
仲要輸埋，完全唔知為咩

算係咁
特登撚狗撚到Royal Rumble 之後先蒲頭

下星期支持你打柒KC

real bullet club
仲串aew 搞reunion

Pats 後悔未

Nick : This is not a storyline, we’re not working with them

理論上NJPW 應該有BC版權
你話Indie 比你用下BC 個名搞啅頭都冇乜所謂
但係係美國你AEW 咁大個promotion，唔係同NJPW 合作嘅話冇可能比你用BC 做劇情囉

佢越話唔係劇情就越唔妥

可以點後悔
明明話有大傷退休然後去WWE 鳩打咗一個月然後神奇傷癒復出

仲有JON MOXLEY出現係美國節目
KENNY又有意冇意POST下飯伏既相

新日本有版權，成件事奇奇怪怪咁，新日本已經有bc，你aew又好似想整多個bc咁，改名就得，反正大部分fans都知咩事

alalalala

Hello There

KENTA

WOW

玩到咁撚大

Uncle Dave 話全靠Mox 先打開到forbidden door
因為NJPW 想繼續同Mox 合作

aew真係好撚好睇

然後Tony Khan唔俾佢飛，Mox份約又寫明唔準出席所有非AEW既美國show

新日唯有同AEW傾合作，食正Bucks個心意

Black History month 請Hulk Hogan 返嚟

WE ARE COMING FOR YOU NIQQA

I AM THE REAL AMERICAN

FIGHT FOR THE RIGHTS OF EVERY MAN

私生活好亂，人品差到仆街

食老本的撚樣

Noah同WWE一樣想食老本食到幾時

應該話武藤敬司點解會變咗goldberg

繼佐佐木健介同高山善廣之後第三個攞過Triple Crown、IWGP heavyweight 同GHC Heavyweight 嘅人
結果Suzuki 都而家都未贏到IWGP Heavyweight

内藤剩係挑IC
屋村MK又打ELP

新日本新人52秒就傷

UE無了

Forbidden Door is kicked open

但SAMMY唔肯去IMPACT

嚇到Y2J急call Sammy返歸

There are many backstage in AEW that are giving Sammy Guevara support in the Impact Wrestling situation.

Apparently, Impact management wanted Sammy to join the Decay group, a spot that went to AAA’s Black Taurus, when Guevara turned down creative for a 2nd Time

Sammy reportedly texted Jericho to tell him the backstage direction and Jericho advised him to call Scott D’Amore and not attend the tapings in Nashville.

While there was little heat, both sides seem to be fine and realize the story probably wouldn’t have been good for either party

唔怪得Sammy屌鬼，放佢入Decay做乜鳩呀Impact

睇完又唔怪佢了

Kenny vs Mox
Explosive Barbwire Deathmatch

但係Renee一定唔興奮

又要係twitter係咁what the fuck

個2個TWEET好好笑

Konnan 中咗肺炎, 不過冇事

CZW

wwe ppv 無post

the winner and your NEW WWE Champion
THE MIZ

matt riddle 個女

Botcha Lashley 終於有top push

AEW簽咗Big Show做新youtube節目AEW Dark: Elevation嘅Commentator

原來無左約

呢個估佢唔到

以為佢會等到HOF

CZW = garbage wrestling

屋村mk又傷到要交番條belt出黎

Jon Moxley (c) defeated KENTA to retain the IWGP US Heavyweight championship

睇嚟傾掂咗數Mox 可以定期上NJPW Strong 打

revolution輸俾kenny，都仲有條belt揸手上dynamite，唔使兩手fing fing

打埋Kenny 可能差唔多要放侍產假返去陪Renee
係做爸爸之前特登玩多次人體爆炸重口味deathmatch

一陣嚇到個b提早出黎

飯伏對Despy

best sell ever

飯伏統一2條帶了

即係會有新 iwgp belt

El Desperado 既春天來啦

叫Kenny 嚟賀一賀佢啦

AEW vs IWGP
挑戰Best Bout

best bout in Tokyo Dome

AEW個女子TOURNAMENT FINAL..........

the winner of this match
AND YOUR NEWWWWW
WWE CHAMPION
BOBBY LASHLEY

終於

shaq 爆枱

連新日本都唔用Marty Scurll

仲衰過Will

仲以為okada贏njc

有傷

叫埋大仁田嚟做promo

近排又睇返女摔，睇完stardom就會覺得aew果班女真係廢得好緊要

點解你仲可以係wwe打摔角

襯而家休息到G1仲好

有冇人有睇場電流爆破
我唔敢睇

仲要簽埋Christian，有冇人覺得AEW開始over左

唔好睇，好撚柒

我冇講錯，真係好撚柒

簽黎做乜

幾悶下 同埋臨尾下爆炸

一路都R緊痕但又R唔中個痕位

然後Good Brothers出嚟搞事，之後Kenny Omega就好莫名其妙咁贏咗

最尾Eddie Kingston出嚟救鎖住咗嘅Moxley，但趕唔切，大家攬住一齊死

結果個爆炸直頭尷尬癌發作

最好笑係Eddie sell到好似死撚咗咁，完全係nonsense

最後一滴火花都噴唔到，explosion喎
柒到

我唔會話係最差，但最失望必定有份

我期望會打得更爆，結果到喉但唔到肺

留意定下期Botchmaina啦，我諗第一個就係佢，呢個botch至頭係當初TNA級別，真係柒到唔敢睇

that 'explosive stuff' fucked the whole PPV up

因為係黑人?

講真不如要搵食就不如合體返edge and christian

港摔條AWGC腰帶會係5月決出冠軍

會係泰國曼谷

青天白日滿地紅變咗泰國旗
應該準備返大陸搞

老麥唔會俾錢la

Kenny係咪冇爆缸？

edge當初好似同aew傾過，aew想簽edge，不過最後俾老麥截胡

有嘅，少少囉
唔知係咪電視台要求，啲爆炸真係太少（佢話係美國本土第一次有電流爆炸鐵絲）
同Onita 以前果啲差太遠

Reddit 啲人話Eddie 唔係sell 爆炸爆到暈咗
而係個爆炸柒到冇眼睇暈咗

唔係喺fite播嘅咩

仲有價值嘅話，wwe點會放
邊有咁多moxley、jericho俾你執
tk傻仔咁以為執到寶，簽完返嚟又要犧牲啲後生做job，team taz都已經成隊玩謝

睇番aew最尾爆破真係笑咗出黎

噚晚Main Event 嘅summary

下..我以為aew 玩野咋WOR , 個4 條GILLBERT 式煙花
咩真係當爆炸架?我理解kingston 係嚇暈左

botch

好撚on9

Inner Circle全隊轉正
MJF直接組新stable同Inner Circle打

Imperium招募Thatcher & Ciampa
Thatcher Ciampa vs Imperium next week!
RingKampf重組有望!!!!!

MJF隊組合都幾癲

當年睇attitude era唔覺得y2j有乜特別，以前都唔係特別鐘意佢，之後return返去wwe感覺都係半退休養老feel，睇埋佢呢幾年做嘅野，估唔到佢會係其中一個對摔角界最有貢獻嘅人

兜兜轉轉Ringkampf 解散結果又係WWE 重組
不過我都係鍾意Ringkmpf 個icon 多過Imperium

大家接唔接受Mox 同Mad King 嘅解釋